普京：習近平是唯一為他慶生日的國家領導人

你肯定係人 ?

食香腸

因為入vodka所以食香腸

「必須好好獎勵你。」

俄爸爸梗係不能怠慢

佢應該係真心崇拜普京，但普京一直笑9佢

good boy, xi, good boy

GAY

標題乜鳩他？

THIS

Fb同你講句生日快樂就當人真朋友

同佢隻秋田犬一樣

IS

一齊食香腸

兩個國際毒撚圍爐取暖

呢張圖係杭州g20接待果時影
果時著京一走下一個國家領導人就跟住黎
佢咪行禮lo
Btw我認真左？

柒爆の習大

雜種想樣幾撚鹽濕

男上男下

互含69香腸

佢想學普京, 玩獨裁政治

習總玩得仲痴線
普京都要同 梅德偉傑夫 輪流做, 習總自己一個無限連任

IS GREAT

就好似大雄同胖虎嘅關係

咁有冇順便幫普京含撚

雜種平易待人，待人真誠
仲好撚怕老婆㖭

想要你記住自己命不久矣

兩件比侵侵撚狗咁撚既狗又要結盟了

好似以前返學
班上面永遠有一兩個傻既比人排斥，之後一齊做朋友

食腸

Yaya Toure feel ....

巴打小心d公安敲門

利申：唔會自殺，冇回鄉證，唔會返中蟈

普京：有個孫好孝順

等睇你拍片自首

奴才

d 前加盟國, 鄰國, 東歐都無人賣普京帳

係得支那一個, 咁仲唔係話你奴才, 屬國

佢老婆隻手